{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_076412",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "백채김치찌개 사당점"
    },
    "text": "ペクチェはソウル特別市銅雀区銅雀大路7ギル101階に位置するチゲ専門店だ。 ひだまりは白菜の代表メニューで、厚さ2cmに切った国内産のひだまりと最適な酸度3.9を備えた白菜のキムチが使われる。 毎朝、店内で出される白菜の秘伝出汁は、ボリュームたっぷりで家庭食のような味を提供するために努力している。 ペクチェはチゲ専門店の中でも圧倒的な1位だが、250号店以上の店舗を保有しており、tvNの儲かる若い社長でも出演している。 年間訪問客数は700万人に達し、手軽な位置にあるペクチェ舎堂店は舎堂駅10番出口から直進してセマウル金庫横の路地に入ると3分の距離に位置している。 ペクチェは毎日11:00から24:00まで年中無休で営業しており、様々なメニューを提供している。 つぶやきは、一般(18,000ウォン)、中ダラ(27,000ウォン)、大盛り(36,000ウォン)に分けて注文でき、丸ごと豚のつぶやき牛(22,000ウォン)、中(33,000ウォン)、大(44,000ウォン)、ボダラ(25,000ウォン)、中ダラ(34,000ウォン)、コウダラ(43,000円)、中皿セット（34,000円）、中皿（56,000円）のみ。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペクチェはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペクチェはソウル特別市銅雀区銅雀大路7ギル101階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペクチェの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "ペクチェの代表メニューはひだまりと呼ばれる白菜のチゲです。"
        },
        {
            "question": "ペクチェの白菜のキムチはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ペクチェの白菜のキムチは厚さ2cmに切った国内産のひだまりと酸度3.9という最適な白菜が使われています。"
        },
        {
            "question": "ペクチェではどんな味の出汁を提供していますか？",
            "answer": "ペクチェでは毎朝出される白菜の秘伝出汁を使用しており、ボリュームたっぷりで家庭食のような味を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペクチェは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "ペクチェは毎日11:00から24:00まで年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ペクチェのつぶやきの注文方法はありますか？",
            "answer": "ペクチェのつぶやきは一般(18,000ウォン)、中ダラ(27,000ウォン)、大盛り(36,000ウォン)に分けて注文できます。"
        },
        {
            "question": "ペクチェのメニューには豚のつぶやき牛がありますか？",
            "answer": "はい、ペクチェのメニューには丸ごと豚のつぶやき牛があります。"
        },
        {
            "question": "ペクチェの店舗数は何店舗ありますか？",
            "answer": "ペクチェは250号店以上の店舗を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ペクチェの訪問客数は年間でどれくらいですか？",
            "answer": "ペクチェの年間訪問客数は700万人に達しています。"
        },
        {
            "question": "ペクチェ舎堂店へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "ペクチェ舎堂店へは舎堂駅10番出口から直進してセマウル金庫横の路地に入ると、徒歩3分の位置にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 448
    }
}